{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001491",
        "source": "도서",
        "writer": "유연태, 송일봉, 이민학, 강경원",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6683-032-7 (13980)",
        "version": "3판 4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 대표 여행지 1000",
        "collectedDate": "2023-10-23",
        "publishedDate": "2022-06-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "비자림 (1)"
    },
    "text": "カヤは主に済州道と南海岸地方で育つ木として知られている。 済州道ではカヤの木を「ビジャナン」、「ビジョナン」とも呼ばれる。 ビジャリムは旧左邑に位置し、第374号に指定されている。 ここには約2870株余りのカヤが自生しているが、中には樹齢が500年以上の木もある。 時々雷に打たれた木も見える。 毘沙林には火山砕屑物である松茸が遊歩道に敷かれている。 遊歩道はAコースとBコースに分かれ、Aコースは約2.2kmを40分程度かかる楽な遊歩道であり、Bコースはもう少し大変かもしれないコースだ。 また、約1時間かかる解説プログラムも無料で行われる。",
    "QA": [
        {
            "question": "カヤの木はどの地域で育つ木として知られていますか？",
            "answer": "カヤは主に済州道と南海岸地方で育つ木として知られています。"
        },
        {
            "question": "ビジャナンやビジョナンとは何を指す言葉ですか？",
            "answer": "ビジャナンやビジョナンはカヤの木を指す言葉です。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビジャリムは旧左邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムにはどれくらいのカヤの木が自生していますか？",
            "answer": "ビジャリムには約2870株余りのカヤが自生しています。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムの中には何年以上の樹齢を持つカヤの木がありますか？",
            "answer": "ビジャリムの中には樹齢が500年以上の木もあります。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムでは時々何が起こることがありますか？",
            "answer": "ビジャリムでは時々雷に打たれた木も見られます。"
        },
        {
            "question": "毘沙林には何が敷かれていますか？",
            "answer": "毘沙林には火山砕屑物である松茸が遊歩道に敷かれています。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムの遊歩道はどのように分かれていますか？",
            "answer": "ビジャリムの遊歩道はAコースとBコースに分かれています。"
        },
        {
            "question": "AコースとBコースの違いは何ですか？",
            "answer": "Aコースは約2.2kmを40分程度かける楽な遊歩道であり、Bコースはもう少し大変かもしれないコースです。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムで行われる解説プログラムにはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ビジャリムで行われる解説プログラムは約1時間かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 382
    }
}